[ETV] 下 雨 天 留 客 天 留 我 不 留

我阿爺咁就死左喇

橙皮

分數王國

下雨？天！留客...天留我？不留！
下？雨天？留客？天留，我不留！

呢個堅on9，橙皮好撚多農藥

下兩天, 留客天, 留我不? 留!

舊時嘅片好高質

你阿爺淋病死咗

鬼叫啊爺當年無用標點符號咩
如果唔係咪唔洗死囉

下！？ 雨天留客！天留我？不留=_=

Hello

傻校長 唔該

自己唔帶遮就怪人唔用標點

成展權係水塘行返出嚟未

新郎飲完勁濃普洱仲有冇事

啞老師比人救番未